[連登普查] 大聲講比人知你地既拍拖次數同依家既status

O1 高大俊俏
我隻左手陪住左我好多日子
我唔會離開佢
左手我愛你

唔知連登班死毒撚係咪個個都A0
大家勇敢啲面對啦
講下你地拍過幾次拖係咪拍緊拖幾歲

a0 呀

a3 已經a左3年 25歲😭😭

巴打幾歲

屌你之前個啲一個拍幾耐

a0

大學畢業未先大學狗?
未既拿拿聲

米6咁緊要?
巴定絲?
侏儒的愛

未 正常女仔一個 唔係冇人溝 但覺得寧缺勿濫 費事搞著人又搞著自己
預咗畀人屌臭雞

你係咪有排都未grad先?
A0 grad無壓力?

A1
曾經有個似是而非既我覺得唔算係，但我老母話以佢standard計就算出左pool架啦，應該count埋
計埋的話就A2

諗住讀master 所以計落係又排未grad
壓咩力呀 我好多興趣 一個人都唔驚悶
同埋唔一定拍拖先開心嘅 呢啲野有就有冇就唔好強求 等嘅時侯順便當增值下自己咁
送畀在座咁多位a0夥伴

巴打老母既計法有咩咁特別?
你又點計?
未扑野唔計?

其實係嫁
但你唔想有個人錫下你陪下你咩？

絲打吖

佢standard係低到兩個人出多幾次街街已經當拍拖
我就覺得呢種只係正常社交

BTW扑野係我standard既最終大佬黎，打完應該就爆機

想就一定想啦
不過我願望都幾宏大 想初戀係老公
我知好理想化 但係點都試下認真啲揀一個啱嘅人過呢一世

A1 短時間內都打算自我提升下唔拍拖住

O10 , 26 , C

咁你唔岩喎
係毒拎既世界出過街就叫拍緊拖嫁啦喎

咁呢個a2係幾耐之前?

A380

初戀情人係你老公?
打左子宮頸癌疫苗未
咁依家有冇咩對象?

A0 (23.5)

C係咩意思?

無錯

屌巴打你廿幾歲仲計埋個0.5歲?

因為就生日

我仲咁後生冇理由係我

冇對象 又覺得speed dating同交友app好似好兒戲 算啦 隨緣

2年前，仲做緊大學雞果陣既事

A8 20 170巴
仲掛住上個ex

絲

na 1

NA 1

o1 19

O5 21

哈哈
竟然咁都比你接到
唔錯唔錯

你唔係有人追嫁咩？
點解唔岩你?

係咪畢左業出黎做野就識唔到人

20歲a8
巴打每3個月換一個?

A0

絲打好靚女?
010咁多人追

幾時變番a

3係咩意思?

唔係 有啲好快就散左啫

自己都係毒拎，一直都唔係幾識到人，識到都怪怪地
而家Office仲慘烈，個個做得我阿爸阿媽

想識毒拎啊

你番咩工無後生仔咁慘
我份工都係無後生女

你唔好亂講呀
呢到全部都係
一次過太多毒撚會嚇親我

巴打食女無數
有冇教學

12

屌你之前，個啲一個拍幾耐

A1 單身左5年 就23了

想揾個雅俗都啱嘅人
我本身鍾意搞下笑之餘都好鍾意講下正經野
叫做對我有啲興趣嘅人可能係見我有時傻更更咁通常都係前者居多

其實講野風趣幽默好重要 如果開唔到話題 可以試下用身邊啲事件去講 可以係任何事啦

如果有意中人 就要分清楚女朋友同女性朋友嘅分別唔好過左條界線

可能我雜食姐

0呀屌

讀完degree直接讀master唔係咁好

A1 屌你

A1

點解一定會
唔好為左搵topic夾硬講喎
起碼我個行咁係完全零問題
可能仲會幾好

點解屌我?
巴打你生得柒又係我錯咩?

搞笑就易啦
我本身已經係個笑話
你中意講咩正經野咁犀利?

屌講就易
會緊張怕羞仔

有啲咩食物可唔可以分享下?

正苦

毒毒非常唔錯吖，加上我自己又鐘意d毒毒宅宅野
帶點含蓄比起一黎就慾火焚身起勢咬咁既好得多

唔係犀利只係我有時幾鍾意討論哲學嘅話題 試過有啲人會覺得我突然諗到個咁嘅問題會覺得好突兀同唔知我講乜

SAME
正經撚唔識講笑

我都係
所以讀完degree讀master係完全無問題
你讀Psycho個啲?

我都鐘意同人講下學術野
但D女仔個個都係傾閒計多
真男仔先會傾d學術野
反而閒計我唔識傾

嘛。。。
如果真係對你有興趣自自然然會同你答到咀 話題唔一定要單一 好似禁 你鍾意打機嘅 你話題唔一定係關於打機事 乜都可以講架 如果你覺得佢反感 咪轉話題囉

你快啲開個topic挑戰下我
我已經開左wiki同google準備好
Questuon and Answer book 同reading material都ready了

正苦無後生仔咩？
年年咁多人入

屌你形容到啲毒毒好恐怖
我地好鵪鶉絕對唔係你諗到咁
連打招呼都唔敢嫁

A1 我老婆就係我初戀

唔洗下下講笑架喎 講下流行啲咩 好似而家禁啦 講下復仇者？都得 我相信總會有一個話題可以一齊講嘅

屌你
你老婆係你初戀咁你a乜春

A0咪A0
我26係A0 有冇人夠我勁

sor 順手得濟，O1 定M1 啱？

M1

實際真係完全新鮮人唔算太多，正常都已經做過幾年野咁，25樓下既算係稀有物種黎（雖然都可能只係我果邊係咁）

用含蓄形容只係我唔想講到咁衰
就係覺得呢種由打招呼都要掙扎，一日加1點好感度既雖然慢，但就岩我步調

21 A0

一直想搵一個同我一樣關心香港嘅女仔

不過自己圈子細，同埋通常啲女仔淨係識食好西飲喜茶，要搵到一個有同樣信念嘅人難過登天

單身左幾年 一到夜晚晚就好孤獨 要去搵雞陪

A0睇怕一世A0
毒撚性格太悶

已婚 3 次

唔會

A2 20

a4 a左7年

O4, 21, 絲

就30。A0

就黎被轉職魔法師

A2 21

唔係我嗰科行頭太窄真係好容易自爆

A1 單身5年幾 今年21

O1 18

a2 出黎做左幾年野都無再拍拖

有d 寂寞

A0 但grad唔到

A0 21

同女神隻左手拍拖
算A0定O1

叫A380

點解
識唔到女?

我個科行頭都好窄喎
唔通係啲師妹
咁你係咪就考final啦？

7年?
痕唔痕?

過埋夜?

點解咁型

巴打當年16歲食學生妹

想轉05未

點做到

習慣左

估唔到係咁
以為政府咁大應該唔難識人

你究竟係巴定絲
形容到好得人驚
好似好想食左我地啲毒撚咁
如果係巴打唔該高抬貴手

有冇打友誼波?

A2
依家果個拍左5年
感情仲好好
永遠都係熱戀期

無,其實我仲係青頭,畢竟拍拖果陣太細個

運

O5 26

又唔係嘅
毒撚性格 唔嗲唔吊 唔夠主動掛
加上又唔係亂沖嘅人
有遇到岩嘅人 我又唔岩佢
咁.... 唉我除左等下 仲可以點

巴打幾歲?
番個行多唔多後生女?

定無運??

A4

我嘅意思係拍過三次拖 依家已婚

巴打你語癌唷
第3個係老婆?

A0
教練，我想拍拖

26歲 其實又唔係話好大 返工果度唔多呀
不過月尾都轉新工 唔知到時咩環境

之前其實都慣左自己一個人
依家遇到個幾好嘅女仔 開始不甘寂寞返
唉 搞乜

巴打肥矮柒毒衰邊樣?

有幾好?

係絲打，衰太摺

A7 168 24

散左一排 但好有陰影
唔敢再信人

A2 上次係 7-8年前

認真
小吉吉係巴定絲?
如果係巴打米六幾都A7請受小弟一拜

讀緊書定做緊野
我都係
摺是我的名字你的姓氏

巴打今年貴庚?

27 讀緊master
之前拍都係中學時期

1 single 唔信愛情只信金錢

讀緊書yr2
唔想A0 grad 又唔想亂咁識
大時大節真係特別想出pool

係呀

a2 3x歲
a咗19年

A2 24
工作環境仔多
女既全部結婚生埋仔
甩拖先儲到錢

係絲

身高咁重要咩
完全唔介意身高

利申：高過ex

師兄，你都A左好耐喎
A到同我差唔多歲數

高過ex?
咁有同情心既你
咁點解咁有陰影呀？

同感
大時大節真係好寂寞
見人出雙入對

但做女係一定勁多人溝嫁喎

佢已經A到放棄左人生
你回頭是岸

有冇錢?
有錢保證你即變o

SAM
活係刀槍的世界

O11

叻仔
肯收心養性未

其實O11 唔叻
拍咁多次都未識好好愛一個愛自己嘅人
希望今次嗰個可以共白頭

咁我中意既係佢個人既全部 所以對於我黎講唔係問題
至於陰影 係因為我再選擇相信愛情 選擇再去信有人愛 原來最後人地得到左你 然後厭棄你所有 你做咩都係錯

巴打幾步可以儲到咁多經驗

佢點解要咁對你?
都唔珍惜下你既
又唔係個個咁衰既其實
比個機會人!
唔係好似我呢啲毒毒就好慘

完sem啦

咁快考完試啦？恭喜哂!!
咁完sem有咩搞?
洗唔洗intern?

intern
不要說了 想搵正苦 啲application form石沉大海

正苦無咁快嫁
起碼等幾個月啦
咁就差唔多
等正苦工係最攞命

唔去下旅行玩下?

a3
不知不覺都a左3年幾
鍾意既人全部拍晒拖
突然覺得自己好無目標

係有幾個人追 但已經唔再信自己值得被愛
所以都係毒毒

點解咁諗自己
你唔會唔值得被愛
愛自己好重要
你之前做錯過咩？

A1
條女貪錢所以飛

因為覺得自己好差 明明好努力 但就係徒勞無功
比佢覺得我冇上進心 覺得我幼稚 厭棄我既職業
覺得我學歷低 覺得我唔成熟 覺得我地距離好遠...

早餐永遠會一早準備 感冒會煲薑茶
冬天佢怕凍會即刻收工去買毛氈 半夜醒幾次幫佢蓋被
佢飲醉會即刻照顧佢 佢唔開心收收埋我更在乎更加心痛...

然後一句話唔夾可以抹殺哂所有野

我諗我最錯既係相信愛情
最錯既係明知緣淺 但選擇種情深

A！！！ 0！！！！

好慘
咁努力但係咁既結果
但我相信錯既唔係你
愛一個人點可以厭棄佢既職業!
起碼做男人唔應該咁
聽得出你係好好既女仔
我相信你小心揀一定有岩你嫁
你咁好我知一定好多人追
唔好失去希望
好似我咁既人先唔值得人愛

5 最後7最高就7
A1

我係絲

大時大節係寂莫啲嘅自己攞嚟

A0 萬歲

咁你做錯咩啊

A1 20 C

A2 完全識唔到女